邊條撚樣一注獨中五千幾萬?

買樓唔洗揀新界區，食老麥瘋狂加大，揸車唔洗睇幾蚊1km油，點洗呀咁多錢

可以日日上chill done

馬會自己中渣傻仔

仲諗香港買樓
我中左即刻投票移民比2千萬英國都唔益港共啦

呢個真

點解要食老麥瘋狂加大

咪就係，冇錢就話留低做賤民啫

有錢都唔走，有冇咁撚犯賤呀

未聽過有人中頭獎 假咖仆街

真係有人中就會有幾注中
無人中就馬會獨中

有五千幾萬仲食老麥
係都餐餐食壽司郎啦

我指移民去東京食

痴線, 5000萬比我一定留係香港
掃返幾個單位
繼續扮無事返工
呢D情況下又唔洗愁失業

拎2千萬投資移民 再拎1千萬買1線城市樓 最黎拎住2千萬黎收息都夠玩埋下半世
都唔知有咩人會咁犯賤會繼續留係香港

可以去跳舞 瘋狂sip錢落啲舞男底褲度

轉個灣俾共產黨搞撚掂啲資產

痴撚線果個一撚定係你